哈爾濱疫情危重 再現極端封小區 市民絕望 |

哈爾濱疫情危重 再現極端封小區 市民絕望 |
#香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
321K subscribers

#4月香港焦點 #大紀元新聞

哈爾濱疫情危重，再現極端封小區，市民絕望。

發佈日期：2020年4月22日
責任編輯：明宇

🔥新書刊熱賣中👇🏻
《光復香港 時代革命》大事記圖片集
—— 比法國大革命更震憾、感人！歷史將永遠記住他們！
新紀元雜誌出版 ｜ 1月15日面世 ｜ 每本HK$68

《中大理大保衛戰》特輯 —— 真相，永遠不要忘記！
大紀元時報出版 ｜ 每本HK$30

了解詳情：
---------------------------------------------------------------------------
大紀元新唐人・反極權最前線
📰在線訂閱 #香港大紀元：
💎支持贊助：

珍言真語：
焦點速遞：
1月香港焦點：
香港每日直播：
市民心聲：

永不放棄 讓全世界看到正義
📩爆料WhatsApp：+852 2770 8836

追蹤我們：
📺YouTube：
📣Telegram頻道：
🌐Twitter：@HK_EpochTimes
📷IG：@hk.epochtimes
👥Facebook：@hkepochfans

📲手機App：
Android:
iOS:

香港網：
全球網：